垃圾股pump&dump

好想喺Reddit 9捧啲垃圾股引人入場 谷高個價就一齊離場賺個快錢